想出機轉台 未完約係咪做唔到？

本身用緊CMHK 個5gb 4G中港兩用
個plan6年前申請就話4G新世界姐
而家周街都係4G 越出越平
明知呢個plan蝕都仲個個月俾二百幾

最近想出新機 諗住睇下舊客戶有冇優惠加轉plan
見到有個出機加上台優惠幾抵 打上客服問
個大6仔寸9我睇錯新客上台plan
話舊客最多只可以做7588拎機
我見佢咁都嬲嬲地話 你地咁對舊客戶架咩
話我都係問下 睇下做唔做到 何況其他台都有仲平嘅轉台優惠
點知佢仲寸 話咁小姐你留意下自己份約2019 1月先完約
你個號碼轉唔到台架喎

後尾同返男友講 佢話我而家簽呢啲叫生約
係年年差唔多佢打黎問我續唔約個啲
請問係咪都仲可以轉台或需要賠錢？

如果可以 我係想出部ip8 plus
咩台都冇乜所謂 收得好 係4G
二百幾三百 有十幾到二十Gb用就ok
仲有冇返中港數據都冇所謂 有就更好
最大重點係用夠gb數後只會減速 唔好即cut個隻

一直都係屋企人搞 自己第一次接觸呢啲
有咩唔清楚都請巴絲打見諒